牛牛用戶幽默啲定連登仔幽默啲？

咱們都是一家人
Bú用分那麼細

幅貓圖幾個月前twitter見過

好得意

牛牛派

牛牛的確係幾fun 又多function
不過我係SoFi派怕自己唔識SH